樹仁中學陣蝗味好重

屌你老母,個撚個上堂玩手機。重要有人要求Instructor講普通話,話自己唔明廣東話同英文,返大陸讀啦

歡迎五毛全面進場

好人好姐走去讀樹仁

唔明廣東話好正常，但唔明英文真係唔啱

best 5 18

ASSO HD啦
讀樹仁柒過中學畢業

D friend話OU多蝗,點知.........

中學唔係執左咩

辣殺

要講「胡語」就死返隔籬的「中國大陸」去！

睇撚左
皇仁中學陣樹味好重
番出去先

去過咁多間 間間都好撚多
大家無分別

樹大招瘋

早排先爆收生不足 要勁降門檻放班non-ju入 同埋dse33222就入到咁樣 咁都仲入樹仁